真係要比掌聲各位爸媽 多謝你地 我愛你地

我諗好多係東涌既仔女
都以為死撚緊 行去欣澳=死路一條

但大家一呼百應 我真係好感動
個感覺係 又團結起上來

見到車隊係咁駛入
好似拍戲咁
一個一個咁接放學

6月到呢家 無家長
被捕人數一定倍增

今日學識一個term 「執蛋」
受傷既仔女叫「爛蛋」
真係好有趣 我愛大家

Dunkirk 鄧寇克大行動

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

感激不盡

push

多謝各位爸爸媽媽

香港人痴線架，我愛死你地呀

[知己知彼]我地開始有收成

多謝咁多位家長好感動啊

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

上校巴留意

狗車注意⚠️
AM19XX 黑 私家
RM3295
RM6794
RM6479 私家
RX7147
RV1410
MY5716 Toyota 灰 私家
NJ3695
NY5716
NW782
SC4569 黑 私家
SM2765 Toyota 灰
TC9462
VB2506 黑
VC5642
UL6395 kia銀
UL6473 白貨van
UR5624 Toyota 灰色7人車
UR6914 銀灰色
UR6957 白色toyota
UT5274
UX5627
UX7452 Kia 白
UX7694 Toyota 白 私家車
UW2674 灰黑 七人
UZ6714 Honda 白 七人白色七人
VA7436 Kia 白色
VK4012 Toyota 銀色 七人
VT8348 白色 七人

咁耐以來 感激不盡

累到你地救仔女救到凌晨
仲遲過示威者返屋企
第日恰眼訓返工/攰到返唔到

真係好多謝你地
同時都感到抱歉

我地一定會贏
只係時間問題

榮耀歸於英雄

多謝！

我愛各位家長！

多謝你地！辛苦曬

感謝爸爸媽媽接小朋友安全回家
仲有好多屯門街坊碼頭接小朋友
多謝你地每一位
好人一生平安。

能夠見到你哋每一位平安回家，我們就相當滿足了。我們每一位車手各有原因未能到前線與你們並肩作戰，只希望能略盡綿力令大家齊上齊落。

多謝你們的努力，香港人必勝。

多謝你地

想係到多謝咁多位爸爸媽媽
塞左五個鐘 好多都忍唔住要落車去廁所都知辛苦
但當去到欣澳時 好彩人冒住被後面屌老母既可能 都衝去幫手執返啲裝
近收費亭 過百個盔都有

爸爸媽媽我愛你

多謝各位家長